# Házi feladat
- Egy vadász (ismert a neve és az életkora) az élete során számos trófeát gyűjtött. Egy trófea leírása tartalmazza az elejtett vad fajtáját (elefánt, orszarvú, oroszlán) , az elejtés helyét és dátumát, az elejtett vad súlyát (kg-ban), valamint egy különleges adatot: elefántok esetén agyarainak hossza  külön-külön (cm-ben), orszarvúaknál az orszarv súlya, oroszlánoknál a vad neme (hím vagy nőstény).
Készítse el a vadász azon metódusát, amellyel meg tudják számolni, hogy hány hím oroszlánt lőtt a vadász.


## Értékelési szempontok:
- A leírt tagokat tartja nyílván a rendszer
- Nincs programhiba.
- A Heap-en lefoglalt változók törlésre kerülnek. (Kivéve Singleton pattern)
- Hiba esetén az osztályok throw paranccsal dobják a hibaüzenteket, nem írnak a console kimenetre.